如果有加泰集會 點解冇新疆集會etc

如題

推呀

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.

加泰集會如果有位比人入唔驚
咁新疆集會又視而不見？定你驚 定係你自我審查

你攪我去

兩樣野 冇衝突 我幾時話唔搞加泰集會？copy成篇文出來 就好有道理？

樓主搞

既然公義要得到彰顯
但近火唔救 救遠火
係咪應該近遠都救火呢？

幫手上熱門ok?

你攪完我地幫你推

你想搞咪搞囉

我唔係話一定要我攪 冇經驗
來緊d日程表 會唔會搞定係冇人敢搞

因為美國反對加泰獨立，所以支持加泰集會
盟友最憎既出盡力去做

貼左集會申請書再幫你推

又話今日新疆 明日香港
講兩句就自己censor 好不滿咁
又冇話反對加泰集會

你搞囉 你搞咪幫你推～～

咁唔想面對現實
仲直接將個話題 變成係我搞就去

Hello?唔應機既？
我冇反對加泰集會喎

加泰集會 未搞之前 唔係已經有人推啦咩？
突然連登推post 變到好矜貴

我要聲援加泰隆尼亞。
［國際人權公約］第1條第一句就係： 所有人民都有自決權。他們憑這權利自由決定他們的政治地位，…

係咪好難明？支持加泰 係公義 係應該做
咁可唔可以支持埋新疆 集中營 理都唔理下？

你搞我推

P牌 推到咩？

每星期聲援一個地方囉

原來推post concept唔係你支持搞新疆集會 而係你搞左集會先可以推

留意下上面 佢地個口徑 唔知以為係大陸網軍

人地講左事實 係咪好受冒犯？

新疆集會
西藏集會

呢2個集會

好處係
可以現場教埋歷史

中共如何殖民
如何摧毀條約

點解唔可以接受假妥協

加泰鬼到仆街

新疆
你指東突厥斯坦

佢地會話 你搞就推post喎
心態佢地依家好受冒犯嫁 所以唔幫手推新疆集會

無人阻止你喎

佢地係知即使有鬼 但佢地都要支持公義
其實冇問題
不過點解唔搞埋新疆集會

我有話有人阻止咩？係話你地雙重標準 又易比人trigger 似足支那人姐

遠交近攻

講到似支那人點夠你黎

係阿 我係支種阿 不過係除左依樣野仲有咩可以攻擊我阿 你行為同支那人一樣唔可恥咩你

你搞啦，我真係推，我推埋fb 同Twitter

支持，最好搞埋西藏

邊個攻擊人係支那人先？

明明我就冇反對加泰集會 死都要雞啄唔斷 jer住曬痴撚線

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

六月定唔知七月已經搞過

Sor 真係唔知 有冇details

叫樓豬搞又唔肯，然後老屈人唔撐新疆
惡撚過土共

咪繼續shift focus囉你 同港共出手一樣都低

你支持新疆集會係咁樣支持既咩？推個post都話 你搞咪推囉lo~~

如果搞新疆集會我會去
想俾多啲人知中共幾咁仆街

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

實有人做搞手有人做支持者架啦
樓豬又唔肯踏出第一步，又諸多齮齕
正宗冷氣軍師

順便播下集中營啲片 好撚變態

問你搞唔搞就話SHIFT FOCUS
撚有話唔撐你新疆集會咩
問題你又唔肯搞

係咪比人trigger到阿又？
支持定唔支持 你自己知啦
講個笑話阿 兄弟爬山

你搞我咪推囉～～ 我推post好矜貴嫁～～

完美展示咩叫有破壞無建設

搞咩阿 有idea唔推得post嫁
要真係有人事成 先推得啦
討論區喎

係咪好嬲阿？

人哋做緊A
又係咁問人，
做咩唔做B唔做C
屌咁撚多批評但自己就係都唔肯落場幫手

你自己搞個咪自然有人嚟囉

繼續咬 乖 轉頭比狗糧你

唔得嫁 有idea唔推得 唔討論得嫁！衰鬼

做冷氣軍師唔係唔得
屌你剩係識人身攻擊
講野又無point
好可悲
成個post都叫你搞知自己咩事啦

知唔知邊個搞 可唔可以叫佢搞多次

叫你搞又spin
分化撚？

點解你咁感慨但又唔親自出馬申請嘅，感動到出唔到街？

由我問點解冇新疆集會 變成一定要我做搞手先可以繼續傾落去
Spin~~~~~

係阿一定要我搞先討論得既

分化咪出聲囉sir

講新疆就真係道德高地啦，美國又同意

咁又係 我要快過隻馬先做得馬評

推

支持樓主，加埋西藏